姜濤ig:你今天吃了麥當勞了嗎？

食左
冇食

雙層牛肉巨無霸
醬汁洋蔥夾青瓜
芝士生菜加Bacon
姜B食過笑哈哈

樓豬提一提立即想食😳

今天沒吃, 昨天吃了

食咗多戲姜bacon

支持手足大大力懲罰金拱門

胸前一對巨無霸
肚臍對落黑麻麻
擘開大脾有條罅
原來就係你阿媽

我不嬲都冇杯葛過麥當勞同美心

每月頭星期三有8折，琴日先食完

M記姐姐係衣d質素 日日食又點話

先唔講杯唔杯葛老麥
重點係個包睇落乾到嘔, 唔洗錢都冇乜意欲食